想搵番個post

之前有個一人一個番工做錯野既post 然後有條友累公司船倒左油落海賠幾億 有無巴打有link 想睇番笑下

推